其實讀BBQ嘅人最後無幾多個做返相關嘅嘢

香港之哀

香港係咁撚樣
俾你讀到專科又點，返工都係會遇上仆街老細，都係叫你執佢擺低嘅屎屎尿尿

做燒烤專員？

俾人燒你後欄